有冇用緊開放式廚房o既巴絲?

討論下油煙係咪真係好勁?? 我最盡都係煎下o野整下意粉o個D水平

題外話, 75mm會唔會係主力牆?睇則個legend顯示唔係間房牆

唔會其實無咩野
前提你部抽氣機勁

聽講個抽氣扇有對流窗會抽得勁啲？

起碼200mm 先係主力啦

Legend冇show到嗰塊牆係主力牆，冇辦法真係唔清楚

阿哥 抽油煙機 唔係抽氣扇呀

唔洗睇都知
75mm /100mm 一定唔係主力

想扑

75mm 點都唔係主力牆啦 ching

啲建築師設計嗰陣係咪冇可能將一啲75mm嘅牆寫做結構牆？我咁問係想確認下，未有得去BD call report

結構牆其實係struct E design,唔係建築師設計嘅, BD call 圖上bravo網就可以call, credit card比36蚊咋

要用勁抽油煙機，但會嘈
明火？定電爐？
唔係勁炒野都唔覺油煙勁
但一到夏天煮野食熱到仆晒街

電磁爐諗緊換唔換嗰啲有得升降嘅抽油煙機

我都係開廚加電磁爐
其實用落唔覺有油煙
可能我地煮得好簡單 白菜炒雞肉 蒸條大眼雞咁
炸野真係冇試過

一星期煮1-2次 無咩野

炒下飯煎下牛扒都無咩野 不過抽油煙機要開最大

你下下炸野炒野就驚大油煙
正常呢代後生都唔會咁煮
簡單健康為主

點會冇辦法？你用隻手敲下佢就已經聽得出係磚牆定石屎牆，磚牆敲落啲聲空好多，石屎就實聲
75mm的話99%係磚

here
開抽氣煎完意粉成身蒜油味

應該唔駛掛，又無睇過呢類...
睇個人喜好

75-100=間隔牆任扑
200-250=主力牆咪亂郁

Thanks，我去睇睇